而家d蝻真係痴撚線 大家搭地鐵小心d

估唔到我第一個post係依個
頭先搭地鐵 係太子站轉車去觀塘線
咁返工時間太子站上車不嬲勁多人
我係最後一個上車 所以夾係d人同門中間
隔離有個蝻 一隻手拎住手機一隻手垂低
我就聽住歌玩下手機咁
搭咗一陣 feel到有野hi到我碌鳩
本身以為係前面條女個袋
hi咗幾次之後我望一望
條女個袋應該掂唔到我碌鳩架
咁就發現係隻蝻個手hi到
咁我都無為意 因為人多架車又搖
都係可能係我撞到佢隻手
咁我咪企到定一定
過咗一陣又hi到 咁我就肯定係隻蝻特登
我第一時間大力頂開佢隻手同埋怒睥佢
佢就即刻舉高隻手扮玩手機
咁我就移過少少同埋注意住佢
果然過咗陣佢又想扮晒野想hi我碌鳩
我發現得早 就拎隻手同把遮起晒鋼咁隔住佢
跟住佢就企返好扮玩手機直到我落車
男都搞d蝻真係痴撚線
講返先 我係無當面大聲屌柒佢
因為我未訓醒仲矇下矇下加上就黎落車
同埋我第一遇到唔識反應
而且我發現之後好快就隔開佢
但如果下次再俾我遇到 一定屌佢老母臭閪
勸大家搭車時真係小心d蝻
男都敢搞女更加唔使講

For tldr: 有隻蝻搭地鐵趁人多借d意了我碌鳩

蝻亞痴漢

好橙

大叫非禮啦

完全無諗過男都要叫非禮

無 都唔知點解要搞我